有冇問好驚父母會離開自己？

父母生我嘅時候年紀都啱細
宜家啱啱畢業佢地都63歲
成日都好驚佢地會離開